【罪人藍斯施治】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

施治藍斯

屌你老母咩換人未呀
出多個前場攻喇
換ramshit喇

藍斯施治想雲加死

換藍屍條撚屌走啦

藍斯表面迷雲 實則反雲

雲加較左鬧鐘80分鐘先換人 等多陣

換入義和碑啦屌！

藍藍車狗叫糊了

是撚但換個快既出黎攻啦 屌

藍斯治 都食屎

輸多球

係唔出就徹底D 唔出

望人射唔中啦.

出D 唔出D. 成個幾年前CCC 咁

罪人係施治
Easy 波都救唔到

食屎

藍斯我屌你老母

換人未呀

On99 搵個街場料落去做乜

幾年前馬天尼斯

豬波罪人=藍屎拖台

反藍=假阿

屌你老母呀
失波都唔換人
雲加走喇仆街

換人未

去中超養老啦

講真 如果係後生後備龍都仲可以接受 Cech踢左十幾年英超 老江湖 都咁樣出醜

禾9

樓上成班盲反==

仲屌換人既 幾耐無睇過阿仙奴

換黑b啦

夢遺

換走基佬 冇高波 仲換唔換好

Monreal

張仔

1:1

c15 m18

嘩夢遺大師

雲加拍手

夢遺

都係你好.

1-1

張仔真係勁

OX MONREAL!!!!

Monreal!!!

monreal

夢遺好波

夢遺呀！！！

M18

呢幾埸一百分打得最好

夢b😚😚😚😚

ox cross
monreal

攻爆佢啦 屌

靚到

好彩唔得閒睇

辛苦各位手足

今場唔反佢.

的確係勁

世界波

慘,林狗又無得反100分

得2隻邊做到野

挑,咪又係靠OX

想monreal在阿退休

要屌先有貨交

右腳

Cross

ox開哂轉會mode

好波

夢遺真係好勵志

唔好講出黎 ok?

垃圾藍斯 要不是夢遺
你又要比人咒斷幾萬次腳

右腳都入到

一百分而家係中場位帶波上前好左好多
唔使下下落底

100分唔好去利狗呀

琴晚 阿里果球復製版

個傳中靚到呢

雲加好波，轉陣成功

ox

張仔傷小d 140k有撚得出咩

夢遺可否不要老

反張大將軍都咁講

100分要攞飛越進步獎

HO BALL

傳說中既右閘斬比左閘
終於有用啦

加時有著數 多個換人quota 雲加又然

100 分 (應該走得）
夢遺

ox同薨遣同基佬真係駁哂命踢

夢遺柒一輪轉一轉位置就會好轉

咁又差好遠

總結：c治大賽罪人 次次大賽都上腦
夢遺足總杯之星

張神

夢遺好開心好激動

迷雲必勝

你又知加到時

唔好搞咁多野，一腳兜入去喇

基佬

如果呢場和係加時定重賽

Ox合約到幾時 ？

手足有無sop link,岩岩回家

反cup 唔打j 一個月

咁既勢應該唔洗 阿記應該繼續攻 睇下入唔入到 定比鏝反擊收皮

走啦張仔 明明好過禾狗多多聲 仲成日後備

基佬換140k搏下啦

Cech 太耐冇打鼓， 反應生疏曬了

有冇人有link 唔係ace stream 大陸台轉左播英超

好似冇加時，打和要打次回合？

上埸都係幾好

屙篤尿就入波
邊個入

上次入波好似已經又係足總杯對獌

佢搏
不過冇咩表現姐

雲加等加時

去利

成隊波得100分識傳中
如果頭先個位係bellerin 一定無限輪迴落底再傳番去禁區頂
同埋呢球又係純粹神來之筆 完全唔關雲加事

阿狗勝在有夢遺

唯一識踢閘

次回合作客鏝

呢場贏唔到一定屌cech
真係唔好賴ramsey，禁區失波好正常
反而cech 果球on9 仔去救都救到

2018

垃圾狗阿

255015

班球迷，追和都咁開心

八強開始無加時

加時呀

無野下話 食藥未

幾場前先比人屌廢

夢遺 navas 都好癲.

又攻又守, 兩件31歲

反cup我幫各位手腳含

兩個都屌

跌到75%了， 小心

呢句真

Xhaka家陣踢到好似神丹淨係識橫傳咁

佢真係適合後備上陣屈體能多D

343真係FIT哂100分

我都好開心

追和都唔可以開心？

lm

邊撚到正常？

一百分之前咪又係地底泥

咁應該走

追和都唔開心，輸2:10先開心呀？

佢廢係因為慢啫

真係唔換人

爺爺加時119' 換馬天尼斯守龍

睇睇下就唔會覺佢係343 前面3個好開

佢已經係中場last man
玩咩波

等加時

終於有人留意到 比比鳥唔識出波 9成9都係地波

為雲加吶喊

反cup我印iwobi

yes

in wengar i trust!!!

抹枱都唔夠用

呢場真係士氣波 贏左爭四都有可能

後面唔係仲有xhaka咩

比比鳥會自己爆上去

謝！

奧燒好撚勤力

躝啦

其實夢遺依兩年好好多啦，冇一嚟果陣咁膠，但啲體能真係一般，一對快馬就成日俾人撚狗咁撚
明明同山神啲默契好好

最神奇係今日人地出波都閘曬

所以唔岩打中場 cool唔到波

100分踢多幾年一定超勁（如果唔係mwenger 教佢）

獌岩岩又贏一場 過番拖肥都仲有獌

你乜水呀

兩邊都等加時

Ramsey 都係想突破試下姐
點知後面半埸得翻1個咁on9
Cech 呢球真係求其出去訓就接到

施治

真係唔換架喎

唔好加時得唔得呀....聽日返工呀

可能過利

熱狗既bale
我地既ox

OZIL仲後過RAMSEY

屌你腦未iwobi呢d辣殺 學界波衫印都厭柒啦

你咪係on9啦好嗎

獌呢排上上地力咁仲要

哇屌

取取托尼真係

換走豬魯未

中柱

山狗呢

耶耶勁到

出面出巴禾？

傳中疊瓦樣樣有
係真係慢

屌你 嚇撚死

差d又收皮

Xhaka做乜9衝上前

好彩

通常爺爺想開始守果陣 就唔會咁順利..

呢下反而救到

Cech 救到

殺多對面幾件咪有可能

屌 你 嚇撚死

Cech

嚇撚到呢

cech

間諜

山狗隱形

拖台拍到

嚇撚死

話CECH係間諜果D出黎

Monreal慶祝打走藍屍

岩岩邊個鬧cech

渣架上咁前 岩岩個下中場空哂

間諜用手指掂下扮野

c治好波

仆街今鋪又俾間諜威返少少

豬腦

基佬做乜鳩牙

傻嘅都知冇可能喺耶耶身後攞到佢波

呢球我唔會盲反cech

Agger😇

基佬間諜

豬腦笑死我了

基佬唔岩踢

cech依球有功 ooo一定球唔到依d波

控定唔得既 係要亂傳

屌你,Ozil真係廢到..

基佬真係好好笑

fuck you ozil

死間諜諗住唔使屌牙

下一個有好表現會否藍屍

沙卡有冇勁過一場波？

植物人好似好耐未有老烏

平時都係咁踢 埃及同高基迫到最前

平安鐘

跟

臭燒 射啦

OZIL

真係慢，但今日好似都閘得住navas

奧燒

大眼

cup乜撚野呀

屌你老母臭燒

屌你老母死左腳

Boom

單蹄奧燒

如果

無奶力啦.

跑果段用哂

間諜做到嘢

快撚d 換ozil 啦

奧燒做乜鳩

又cup

屌你臭燒 藍斯咁難得交靚波

明明有球必應

屌，右腳照射喇ozil

奧燒快到

右腳硬射刀唔肯

啋

成班好似想收隊咁

ozil.....

holding真係好有前途

爆爆下唔爆

有， 岩岩黎果d 遠射

Ozil其實成季都係咁

黑b

冇右腳

你老味 生隻右腳出黎無撚用

都係要cup返左腳

真

輸og 12碼 佢點會少

ozil死要較返左腳

拎紅牌多過一場

聽到係ozil之後都估到唔會入

垃圾臭燒

屌 對面個件巴朱中龍就入架啦

藍斯今次傳得咁靚

G5

盲既都知你dup停，交左腳啦

加比爾

臭燒一定係罪人

g5

比人按屌到....
加時都係輸

ching我new，邊個係植物人

其實今年100分單挑好少輸，上年傳波屎，今年進步超多，傳波好準，係視野唔係下下有，屌如果咁都比佢走真係on99

又平安鐘

有運

中楣

咪撚加時呀， 聽日番早

g5係咪成材

今場G5 K6

有無咁大罪

又中柱

柱男

藍斯廢左成場係得呢下靚波

包皮今場唔錯喎

死好命

豬腦 防守散步 進攻唔follow 做乜鳩

g5今日唔錯

又唔死得，咁好彩

Welbeck's ready

門柱

屌你頭槌大力到

痴撚線.....

黑B好型

過親都有咁濟

g5最近真係

80分鐘豬腦已經選擇唔跑

依d波 3中堅 就會睇得好d

痴撚線 2次框

又中柱 反cup味重

MOM:門柱

符碌足球

唔止今年,不嬲佢過人突破力都好勁

中柱都中楣

屌你基佬都唔知踢左乜

352啦踢

G5後腳

基佬成場都無咩作用

黑b大隻左

加時鏝應該輕鬆大炒

雲加想開心

G5 升左LV

黑b個身型J死

有速度 有過人技術 但比雲加改成中場

天佑雲加

射門差少少
好多時射得好靚但中柱中眉

換禾仔入黎 換走ozil係咪好d

G5好似好用過細梅

勁過山狗多多聲

89分鐘 韋B接應crossing 銅頭一搖 輕鬆絕殺

仲未換人嘔血啦

鏝真係冇咩運

會唔會2年前對曼 夢遺一球 廢碧一球

都係玻璃

韋球王都岀黎， 好難唔然了

唔講咁多

一係而家贏左佢 一係而家輸出去 星期四仲要踢李城

遠射有d水準

早就好換黑b啦

講扭波100分應該係英超top5

3中堅幾岩佢，可以比佢出腳

呢個陣山狗冇乜發揮

其實佢真係好努力

要不是奧燒果球
佢射左柒左佢都冇咁嬲

擺明等加時

遠射

細梅傷完跌曬watt

其實都ok既 踢中場果陣我諗佢有improve下傳波 視野

反而佢係傳球果野 可能佢太高速攪到傳得唔好
同埋過往俾人屌佢唔防守

是但搵個換奧燒都好啦

雲加好波
唔出2wob

G5岩岩果下後腳

博依個冠軍算啦，英超都冇乜機

仲想爭第四？算把啦六師弟

想知山狗今場暫時踢成點

G5痴撚左今場

求link!!! 岩岩趕到翻屋企

唔撚緊要喇
想睇互射

傳好D啦 屌你臭燒

雲加行走行入

係時候出iwobi壓吓場

屌佢老母 黑碧

係7

G5 gd

奧燒咁早傳

廢老 緊張 妹下妹下

臭燒隻右腳廢架

講個笑話你地聽
xxxxx扭波

每次見到鏝比直線都好刺激

屌你老母臭閪黑B

出禾仔換ozil啦

g5上左身

黑B

笑死左

屌

加比爾唔好傷

屌黑b

g5咁勁嘅咩

傳啦屌你老母on9

講出嚟自己都醜，不過都好等啲迷雲冇得j年年頭四

過得靚射得柒

黑B

舉手王好嬲

黑b 有啲唒料

差少少

差d

加比爾成才?

奧燒同山狗換邊踢應該會好啲

黑B I love you

WELBECK!!!

welbeck差啲

屌你老味奧燒條垃圾真係有價好快賣..

有預感黑b絕殺

見到係藍斯之後load左陣

包皮 割左包皮

哥狗仲癲過雲加
剩係換傷咗個一個

奧燒真係廢撚到

好撚勁

打少愛記3場，至少第六

燒山有價真係好賣

扭得好踢得鬼馬

勁過你

佢自己射波未又係廢

兩隊都踢得好撚垃圾
等比車狗強姦

加時換就pk啦

應該傳返去頂比山狗啦

Ozil 依家連傳波都無埋.....

儲印花

黑b個樣
zouma

ozil想傳邊

屌左咁多年終於成材

渣架係咪冇氣啦

黑b: 射落海都唔益藍屍

ozil out iwobi in

熱狗都屌打呢兩隊

加比爾對高波咪又現形攞

耶耶

估唔到新陣解放左包皮 100分

不了

屌你兩條粉腸話佢地係兩師徒都有人信

都唔算射得7嫁啦，差少少

holding

不了
CHING太廢

屌ozil 腎虧咁

痴線yaya一個帶入禁區

feel到俾耶耶絕殺

yaya推左幾次都冇人攔到

成場冇腳好波

果個位點傳啊

射係岩

黑b咁都唔中龍

Holding英人 值得比多d機會

起碼唔會飛機

仆街死去啦pkkw

上場包皮先比人屌

呢個真

我掩護你…

點解仲有人會理聯賽成績

耶耶已經幾次 輕鬆帶入禁區，冇防守

加時可以睇雲加講戰術

1 ozil 好虧

2前面唔係基佬即刻有起色

3 山狗 ozil 兩個大牌加埋都比唔上一個100分

食屎啦臭燒

Ozil 有無球隊肯要
拜仁接左佢好嗎

屌你老母交通指揮

2件都係得1隻腳

咪係英超一早離咗驚啦

Sane條ON9仔

成績都唔理 你不如唔撚好睇啦

FEEL到有絕殺

屌你原來有場英超踢緊架？
咁撚差既d時間

3mins

山起碼勤力 ozil有乜

冇人阻到yaya

講真有得賣真係賣

哥狗下半場醒起阿狗俾大黑腸sm既歷史
推yaya上去

見到sane跑真係驚到賴屎

守得好

feel到個post好大delay

yaya真係痴撚線

G5 好撚勁

包皮哥

耶耶老啦唔洗mark 帶到入去都自動會失

真係好撚勁

間諜又唔出

呢場fa cup

今日算跑多左

換ozil啦

Sane 真係好好用

踢D要搏命既波出OZIL真係同打小個冇乜分別..

加時係咪等5分鐘

雲加出黎指揮

臭燒

屌你OZIL 冇腳好波

今場贏迷包迷夢

見到拖台d封位就好燥

換走ozil啦 今場完全冇貢獻

真，好似踢少個咁

慢撚中鋒踢得掂343係咪得羅馬既迪清高

G5 3中堅之覺醒

波都控唔掂

ozil連波都唔識控

以Ozil狀態，寧願睇Iwobi

迷埋ox

吊

Ozil今場同藍斯唔係差幾多

我指利記果場

奧燒換比比啦 推張仔上一格

Ozil 咪撚續約唔該！

黑b行行企企唔想迫咁

拖台封位好有問題

想睇禾仔

腦燒回防

要加時了

快撚過禾仔

G5今場代表作

加時

我想問人地有冇Gabriel Jesus 係list?

成幾個阿狗係yaya前面但唔敢去撞

回左好多次

追到番禁區頂tackle阿古路

禾仔都無柒用既

咁首先343陣式黎啫
踢法可以有好大分別
爺爺家陣根本是鳩旦擺D人咁撚樣
踢法根本係之前咁撚樣

儲緊氣等絕殺

呢下好

加時睇廢妓比人SM

好彩 無

mo

奧燒上季d傳波好撚準，有穿透個d,
今季乜都冇晒，連走位拎波意識都好似錯晒

係 任佢向前帶波

作用一定大過奧燒，係班人盲反咋麻

義和b算把啦 換走奧燒都唔會出你

呢球迫得好既係

依家要佢落場tackle?

其實呢個陣奧燒個位係邊個做後備?

咁撚樣都叫之前咁樣

山齊士今日仲差過 ozil 啦

咁又唔好

感動既係 越黎越多人反燒

曼城都唔好得去邊

都傷左好耐啦

Ho choi

cech 真係比我個feel 似 之前alumina

一樣咁鳩OK

人地收咗咧

Iheanacho都殺食啦

iwobi起碼hold波好過奧燒

係都換山狗 今日差到

alumina 12碼之神

一陣出禾碑

而家要佢推爆人地個後防 奧燒做唔到

出嚟og咩

主席去咗邊？仲傷緊？

其實禾仔係大賽成日有波入

上半季d入攝走位入波你冇睇到?
拎波意識又有咩問題

互射12碼然後間諜全部捉錯路

少做少錯呀

1比1 算唔錯 無大敗

義親曼城都有波入

屌你老母意大利！

Ozil <->托柒

係

實輸

2&b

傷好啦 不過安全啲收起

雲加即場講戰術!!!!!!!!

其實佢一直都係咁 唔係第一季 同埋佢慣左要逗深拎波做

踢343 已經兩場不敗 (法定時間) 迷雲又贏一杖

未收咧 今場無出姐

下下任人喺中路1-2過晒直推之後放直線落盲眼位

岩丫 平時d垃圾隱形足成場都唔會比人屌

射12碼輸硬

好想睇一大班男人互射

90分鐘不敗王者

如果出哂張仔 牛奶 藍斯 禾子
可能真係推得爆

捉到road都撲5到

幻想下等陣絕殺

成班累到訓係度,

雲爺爺跑出黎慶祝

對住班垃圾 邊有心機踢

點睇教係收山狗啦 今場做過咩黎

佢都唔守就好似上半場或者對拜仁咁成條中場軟皮蛇 唔迫唔搶 得個「行」字任人推

當然左了

揭後語 得啖笑

唔係cech on9 贏撚左啦
好心返鄉下啦

阿仙奴依十年12碼分勝負 好似輸多贏少

哇 Coutinho又入得幾靚

119分鐘換馬天尼斯岀黎ok?

阿妓幾多年冇互射12碼？

佢自己未最垃圾果個， 仲好意思話人

iwobi 就算鳩數啦，同當年神丹一樣，被雲加練到全部safe and easy pass, 下下回後， 你叫佢踢amf?

CHING咁樂觀以為可以捱到加時唔失波

對面係巴禾

唔撚明呢場點解係基佬正選
節奏咁快，佢根本跟唔撚到

今場踢成點？arm arm先睇

係都屌藍斯先啦

成日係禁區清極都清唔走
嚇撚死

換撚左Ramshit啦

唔只呢球

印象中無輸過
贏羅馬同韋根

一百分

巴禾撲十二碼好撚勁

問問各位手足 入到決賽都輸 點解唔早啲輸左佢

夢遺真係算係咁,

成年俾人重點進攻,

成Q日1打2,3個

31歲仲有上有落

最緊要有心

屌牙2:1啦

睇穿山狗

場上面邊個識射12碼

你岩

其實最大問題係無左卡叔 無人做卡叔要做既野 變相佢就要做埋卡叔果份
你睇佢表現都係由盧多德格斯果場 卡蘇開始傷 佢開始沉

邊個守中場

成場最差係咪xhaka

班垃圾傳球單刀波俾佢 所以不屑入？

托柒而家都唔玩呢味啦 推既話牛奶都好過佢

下
今日有心又block 左好多波

又冇捉岩過路

但今季既巴禾完全冇哂信心咁款
又回春就抵死老野收皮啦咁

佢有邊場係好過

包皮同100分打得幾好
其他不值一提,成pat屎咁

古仔依球
仲要fade away

最緊要xhaka要睇住yaya

英超頂盡前4 歐聯一定16強出區 點解要踢

雲加企係度想講野冇人理

k6呢

奧燒成場做乜

係捉到特登唔撲

holding呢

人地傾戰術，雲加行行企企

無撚用

可以落英冠

k6 根本場場都好撚穩陣

包皮同100分右路打哂

加時嬴唔到12m就100%輸

等彩奧燒山加射失十二碼

之前D波冇睇

隊長

1打2/3嘅單刀？

加時先輸 雲加又可能賴冇運

幫鏝解圍

第一次有4次換人

見到黑鬼頂波幾驚係禾碑

今季真係開始carry隊波 勁過臭燒了

cech 玩pk 根本輸九成

光頭佬仲勁

換爺爺出黎守好過

平時都係靠場上十一條友自己諗戰術

DIY

2條友都係唔換人的

計中計

累鬥累

當年換左韋拿走就豬有陰影牙

成隊波柒佢一個踢到馬甸尼咁都無用架喎 計返哂咁多場佢真係算後防最穩陣最有信心個個

大家等換龍

大家都仲有三個換人名額

學敢帥

G5 好勁

garbiel踢得幾好

你唔講唔覺wor， 睇落好礙眼，我見頭先鏝有圍埋一齊傾同 叫翻聲

頭先阿狗都有圍

正路前場已經唔會郁 2閘又踢得好 可能唔會再換

不要再吹奏了

鏡頭猛咁影住卡巴

佢cup後先打2啫
佢一攞波推兩步已經對住個龍，唔係話大位
但你咁嘅身價，果球波end up一啲威脅都做唔到真係講唔通.......

換kexxx出黎即輸

Feel 到黑b 絕殺

黑b左翼
山狗正前

兩循環都撚足bellerin全場既sane竟然比g5守到

應該要換托7 有大賽命 出嚟沖吓 博下執雞波
留住2個換人名額托咩

然後我都有叫翻聲

但係我地都冇艾沙雲換

禾子

holding真係好定

唉

殺卡仲未黃

OX自信心番哂黎

Holding 控住個波同g5差勁遠

好有貢獻

Holding 定到

廢碧作為防守型前鋒 要比心機回防

諗起如果要ozil射12碼就喊左出黎

睇定黎傳

今場最有威脅係ox啲cross

Ox仲有氣有力

Holding好撚癲

雲加點買

黑B應該後悔黎阿仙奴

韋b好緊要啊 好氣好力衝對面

對韋根有卡士唐，阿迪達，基佬
而家班球員

黑碧 又思考人生

藍斯會唔會太進取得濟

HOLDING

J死

2m

holding差啲

好定差啲

3m買翻黎
雲加

又靚仔

Holding 包皮 k6
細梅我覺得係吹大左

留意左好耐 山狗成日屌9黑b

Holding

2個jenboy 價錢

屌你對面唔傷哥狗真係唔撚換

hloding又靚仔又好波又後生

Holding>>>>>>stones

周浩鼎

浩鼎真係好野黎

個種淡定

已經好叻豬

頭先果球好難唔屌

浩仔

卡士唐 而家去左邊

傷咗先換人
哥狗

就係知道班球員會傷

Yes

見到迪達子
有啲 sad

今場山齊士有上場？

細梅要成差不多40m
Holding 3m

浩鼎

大師

個2球山狗真係空咗好耐

Holding 值55m

希望雲加唔好亂改造

番左屋企玩狗了

其實 ozil 今日算積極啦
講甩波 sanchez 都唔少

又反細梅

德夫潛左一年水

阿迪達

身在曹營心在漢

季初對痢
個時holding bielik有球必應

換兩個中場
要輸了
阿狗一定唔夠搶

冇阿古路係咪好事

holding chambers 阿

哥狗換2件入黎守

雲爺爺仲唔加強攻力？

agger

黑b 真係廢

出現了,收進攻球員入防守球員,係時候反CUP了

見到A8條7頭就想打7佢

有機啦手足

浩鼎表現搶鏡

認真未必係

會屌證明覺得仲有得救睇下山狗宜家唔係黃金機會都唔撚理藍斯

尾段已經冇左影

咪燈啦

見到黑b成日比山狗屌好心痛

反杯嘅節奏

戴夫

一百分咪又係比佢屌下屌下越踢越好

Xhaka守贏yaya一次

S7

對面邊個踢前鋒？

嗚呀

GOALLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL山狗剷

球證叫yaya shut up

2：1

岀禾子試下啦

屌你老母

xhakalm

2-1

山狗

山齊士

Goal左？ 未到

呢句真 留意左好耐 次次藍斯柒撚完山狗都望下地下就算數

山!!!!

一講山神表現差

嘩

屌你山狗剷草剷到

山狗！

山狗2:1

me係衝鋒21入面個位乜鬼野絕對預言

邊撚個入話？

Welbeck呢下柒到 好彩山狗幫佢救獲

山！

WELBECK ASIST

反杯了

Goalllllllll............

2：1
反雲黨仲有咩好講

山狗！！！

你班仆街屌山狗？？

山狗
曼城變成弱隊了

梳 慢過梅毒既山狗入波了

see

睇下黑碧條柒碌

雲加又然

我山

上場俾RAMSEY SET OZIL 入果球咪山9 俾

RAMSEY 走位靚. 山9 都會俾既

曼城慘變弱隊

黑B真係好廢

山狗大賽入波

又自轉

反山呢?

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

黑b助攻我山 無得屌

守撚住呀恭介！

唔反山了

黑碧柒到，但係變助攻

黑b又柒
之後扮無野

想知咩事補時補咁耐

大家可以吹奏我

黑碧呢下呃哂

助攻

一日未完場...慶祝住

=.=

收皮啦

黑碧

-6

italy!

屌你老味我講嫁喎

豹叔

仆街！累碧射空氣，好彩山囝啦咋😚

-,-

屌得咁開心呀拿

一日未完場都唔好慶祝著

留意到鏝都幾多光頭佬

X朗做乜撚野

專登撻q做俾山狗 希望佢留隊續約

山四山

諗起haha sanogo

後眼

包皮

諗起上年黑b有得絕殺點知係到自轉

g5 大簡上身

咁你去咗邊

沙加換哥基 奧燒換比比/雞比
爺爺要守了

Fake曬對面防守球員喎

Ox換比比鳥
臭燒換喼屎

弱隊曼城

講咗轉陣我先係專家

過佢牙恭介！

渣ga果種真係唔簡單

上啊g5

大賽垃圾山狗！-6唔計！

萬屌成材系列

雖然入左，但係黑 b呢下

山狗夠鐘要反屋企放狗

橙

我冇份屌

未完場牙

高基換殺卡啦
鏟爆佢啦

你地有無搞錯 仲要我走

包皮今日真係不得了

唔想睇到雲爺爺決賽先比人炒幾粒

好撚緊張呀屌

唔換人入黎守呀

黑b漏得靚

D雞好firm

黑b 成日都會柒柒下-6比隊友

黑b柒到

入決賽咪又係比人屌打

入波陣點 唔跑夠20km都收皮先 之後仲要計傳波成功率

屌 差啲og

浩頂

迷雲又然一場

屌你以為OG

一守一定輸到仆街

點解雲加連入波都冇乜感覺，我坐係電腦前睇都彈一彈起身，“好波呀屌你老尾”

雲加起身chok下手就算

係咪我反應過大？

加比爾好熱血

原來足總盃,sor
柒左唔好推

以為og

換垃圾高基入黎淨係防守啦

ok

【夢遺山神救世】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXV

G5 好搏

呢球冇咩好波感覺

打佢老母

Holding 定到絲絲然踢個波去柱邊

輸波要打人了

哥狗風格

一晚3個post

He box to box

換人未呀吊

施治個on9仔break dance

永續雲加

開拖啦屌

約已續，理撚得你

咪撚換後啦on9 守得咁好都轉？

有交睇啦

真係開拖

你睇咗廿年同埋六十幾歲都會咁

唔緊要

打交啦屌你老母

2億買人輸唔起？

沙卡

比比鳥個頭…

G5好型

而家踢波呀玩爆旋陀螺咩

比比鳥換髮型
期待表現

包皮今場好Q勁,食左春藥咁

XHAKA 幫拖. 有明尼FEEL

見唔見到我

柒頭連IN

因為電叻預咗會贏

好撚柒呀比比鳥

渣ga係咪hehe黎
頭先熊抱yaya
岩岩渣delph波波

貝連個頭做乜7

揾100分

換邊個守
當年六衛陣成攻係因為有
華美子 沙格拿 夢遺 k6 m4

比爾連條柒頭

估唔到唔係琴日果場打

阿真係勊住鏝狗

好柒個頭

比比鳥

冇問題

艾佛遜?

比爾連個頭又搞乜

法國沙加成日摸人對波

真 柒頭

髮型肩負...

好波OX

好柒